呀媽成日去藥房亂配藥 唔知點做好

食邊隻？

白瓜子